\documentclass[../../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
    \begin{flushleft}
    \begin{itemize}
    \item {\Huge Speicher} {\tiny verkleinert},
    weil unser Tutor (Jan) das so wollte.
    \item Arbeitsschicht und Wochenzeitpunkt zur besseren Darstellung der Arbeitszeiten der Fahrer hinzugefügt.
    \item float und double zu BigDecimal geändert,
    weil sonst Rundungsfehler zustande kommen.
    \item Anfragen-Assoziation zwischen InhaberAccount und Restaurant entfernt, da es nicht mehr benutzt wurde.
    \item Das Attribut bestellnr wurde zur Klasse {\tiny Speicher} hinzugefügt, um die Bestellungen mit einer einzigartigen, fortlaufenden Bestellnummer zu versehen.
    \item Das Attribut fahrtenhistorie aus der Klasse FahrerAccount wurde gelöscht, da es nicht mehr benötigt wird.
    \end{itemize}
    \end{flushleft}
\end{document}